cot-paypal 30 Mar 2016
==========

Платежный плагин PayPal для платежного модуля Payments на Cotonti 
Плагин для приема оплаты через платежную систему PayPal.

Данный плагин работает только если на вашем сайте установлен платежный модуль Payments.

Установка:

    Распакуйте и скопируйте папку paypalbilling в директорию plugins/ вашего сайта.
    Зайдите в админ-панель сайта и перейдите в раздел "Расширения". Установите плагин PayPal billing.
    В настройках плагина укажите ваш email (аккаунт мерчанта в PayPal) и укажите соотвуствующий код валюты, в которой будет производиться оплата. Если это рубли, то код валюты RUB, доллары - USD и т.д.
    Соотношение к валюте сайта устанавливается соответствующей опцией в настройках плагина.
    Как настроить PayPal для приема оплаты описано на сайте платежной системы.

Тестовый режим служит для проверки работы плагина с помощью тестового аккаунта покупателя, который можно получить на сайте developer.paypal.com.  С таким тестовым аккаунтом можно имитировать оплату и тем самым проверить как работает начисление оплаты на сайте. Если вам больше не нужен тестовый режим, не забудьте его отключить в настройках плагина.

